太子附近手足留意班狗嘅動向

明嘅話 警署後面兩車狗
暗嘅呢？ 會唔會已經準備緊反包圍我地？
小心佢哋又喺大街小巷衝出嚟拉人
除左唱歌嗌口號 一定要保持警覺

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家